【有國】對於面書黎講，請事實會視為仇恨言論

咁就禁言24小晴

中國粉紅藍絲日日大叫曱甴曱甴係永遠冇事